酒店唔比醫護住有咩問題?

個個屌到 d酒店仆街
酒店 d員工唔係人?

班醫護屋企人就係人
酒店員工唔撚係人?

我係醫護 大家可唔可以真係聽下張竹君講嘢